[無良商鋪] 旺角朗豪芳興業為錢行頭發死人財

旺角朗豪芳興業正仆街 為錢行頭發死人財
成個新填地街斷貨冇502
我行咗兩次 淨係得興業有
我想買三套502 p100 同手套

老闆娘話 緊係唔得啦 唔可以散買 要買三寶先賣
姐逼你買一set濾罐 蓋 同棉
我話幫你買三個蓋同棉加手套 買多少少
希望佢賣比我 因為真係爭好遠
佢即刻話 唔係唔想賣比你
咁如果拆比你買 我啲罐點賣

紅色短髮老闆娘 為錢罔顧我地企岀離嘅人嘅安全
永世blacklist #無良商鋪

blacklisted

推

仆街

仆街紅毛怪

推到佢執粒

屌佢老母黑店嚟
6003隔離泰亞賣$80 佢賣$100都算
6006佢賣成$150
唔至
P100濾棉兩個賣成$90..
最on9係兩個膠蓋520佢賣成$70蚊
捆綁式消費都算 仲炒起啲價 食人血饅頭
屌你老母咪撚幫襯！

我都講咗我有罐 亦都好有禮貌間可唔可以撘三對手套你賣比我
我兩個女仔去買裝 你都好意思唔賣比我
仲要大條道理 大大聲話同我講唔得

巴絲真係唔好阻住紅毛港豬賺錢
留返啲罐同蓋佢自己慢慢用
正豬閪

發夢聽過個老闆娘屌鳩過啲示威者亂港

紅毛正港豬

咪撚放過啲食人血饅頭嘅仆街

所以仲有貨

真係要整返個黑店list

幫襯外國勢力